一想起再累也是要做人 我的思緒便繃緊

最近冇咩特別事發生 但係就係好唔開心

same feeling

但係偶然都會有好事發生
係咪?

我都想但係諗唔到會有咩好事發生